如果永生歌代價係訓唔到教 制唔制

嘅

唔制 因冇得比條女含醒